Как хладный камень гробовой 
Вниманье наше пробуждает ,
Так пусть в стране тебе родной
Мой стих о мне напоминает.

И пусть чрез много, много лет
Души твоей хоть раз коснется;
Как первой радости привет,
На сердце сладко отзовется.
